發現自己痾d瑩光黃既尿

睇清楚有少少綠 究竟咩事
冇嫖冇吸毒

食撚左維他命B雜囉

都冇食

R.I.P
下世唔好咁色情

如果咁樣 我盡情地環保叫雞

我地來世再見啦牙gap

下世我做人你做狗

下世做個好人

唔係正常

我咁好人一定會上天堂
下世做美國總統

吾好爭 我做晒你地兩個主人

吸取太多維他命b

第一個戴綠帽嘅美國總統

屌你老母

有咩野多維他命b

三個都帶

扮定生後事
有相熟鋪頭比個折你

有冇諗過做螢光棒生意?

有緣再見

好呀，整黎比你老母自慰